邊部先稱得上神作既稱號

國王遊戲
用game黎表達出人性既醜惡，男主角用愛感化同班同學，為左老死連帽都肯戴，完美演譯咩叫兄弟如手足女人如衣服
雖然最後boss只係病毒都整到全班死撚哂，但呢個掩蓋唔到佢身為神作既光環

反例：大逃殺

迷家
十幾條友由負能量撚去到條村體驗青春同心魔既交流變得好撚正能量，治癒勵志神作不多加評論

反例：寒蟬

你覺得邊套先係神作

國王遊戲
迷家

我覺得迷家其實好過癮 起碼集集都營造到個氣氛
完全唔覺悶

火影世一

當搞笑番睇你咁講都有道理嘅

魔法戰爭

反例:刀劍神域
同樣係輕小說改編,人地魔法戰爭又有打鬥又有魔法,刀劍神域淨係得打

刀劍神域

去到後面真心會睇到笑
唔係同你講玩

刀劍有劍技 妖精篇有魔法 GGO篇有打槍

阿絲娜 全ACG最靚女主角 係姬係公主

桐人 俺tueee系 代表人物 後面全部跟風作抄襲

百變小櫻

不起眼女主角培育法

黑子的籃球

鋼練

刀劍係各方面都世界第一

月色真美

蠟筆小新

hi，神作點解冇人講聖哥傳架 真「神作」

紅蓮之王
第一集一開波已經要打鬥有打鬥 明明係朋友都痛下殺手 要死人有死人 骨肉相殘 緊張又刺激

反例：re0
生命係冇take2 人被殺就會死

鋼鍊世界一

校園迷糊大王

一定係刀劍

高智能方程式

結論：樓主用屎眼睇野